MAC 機同PS4 共用同一個 External HDD 可唔可行?

想買一個8TB HDD 畀 PS4 同mac 機共用. 有無方法將個HDD 介開兩份(3TB-> ps4;5TB -> mac)?

如果可以既可唔可以同時用?

利申 唔熟

可否同時在電腦使用？
外置硬碟安裝完 PS4 遊戲後還有很多空位，可否插電腦使用？可惜並不可以這樣做。因為 PS4 會將整個硬碟變成 PS4 系統的格式，並且加密。要在電腦使用就必須重新格式化，表示 PS4 / 電腦兩者只能選其一。這樣做的目的是要防止這個功能讓盜版遊戲有機可乘。所以如果你準備特意買一個外置硬碟來給 PS4 用，未必要買到最大容量，否則用不盡的空間也就浪費了。